#292 -> [DESIGN] Requisito 4.4.1.4 <br>
#291 -> [DESIGN] Requisito 4.4.1.3 <br>
#290 -> [DESIGN] Requisito 4.4.1.2 <br>
#289 -> [DESIGN] Requisito 4.4.1.1 <br>
#277 -> [Design] Adicionado mockup <br>
#269 -> Ata Aula 9 - 30/11/2021 - Aula Presencial <br>
#268 -> [Design]  Alteração da formatação do requisito 4.1.8 <br>
#246 -> def-issue-format Requisito 4.1.4 <br>
#222 -> [Defeito][Frontend] Tabela de Autores <br>
#212 -> [Design][Fix] Requisito 4.2.4 <br>
#199 -> Ata  Design 23/11/2021 - Alteração das vistas <br>
#161 -> [Importante] Alterações da pipeline <br>
#160 -> [Defeito Bootstrap] - Tamanho Barra de pesquisa <br>
#154 -> Ata Aula 7 - 16/11/2021 - Aula Presencial <br>
#139 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.1 <br>
#120 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.3.1 <br>
#118 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.4 <br>
#109 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.6 <br>
#93 -> Ata Aula 6 - 9/11/2021 - Aula - Presencial <br>
#90 -> Ata Design 4 - 5/11/2021 - Desenho da interface - Remoto <br>
#89 -> Ata Design 3 - 4/11/2021 - Desenho da interface - Remoto <br>
#88 -> Ata Aula 5 - 2/11/2021 - Aula Presencial <br>
#80 -> Reformular requisito 15 <br>
#77 -> Ata Design 2 - 26/10/2021 - Decisões de design - Remoto <br>
#70 -> Ata Aula 4 - 19/10/2021 - Aula Presencial <br>
#68 -> Reunião - Equipa de design 20/10/2021 <br>
#57 -> Requisito 4.3.3 <br>
#40 -> Requisito 4.1.4 (Requisito Avançado) <br>
#36 -> Requisito 4.1.2 (Requisito Avançado) <br>
#35 -> Requisito 4.1.1 <br>
#30 -> Ata Aula 2 - 12/10/2021 - Aula Presencial <br>
#26 -> Users Stories <br>
#15 -> Ata Aula 1 - 28/09/2021 - Aula Presencial <br>
#10 -> Introdução ao GitLab <br>
